Poly 其實都幾易讀，朋友 IVE 3.3 -> Poly 3.7

易入又易讀，好正

EE Yr3 final最後一題等於CU engine yr1 ENGG1310 midterm第二/三題

你朋友又唔係你

EE2001A

所以polyu degree咪無人睇得起囉

EE yr3 邊科先

Ee2001

係因為收得太多後門狗

你都係想我整合哂d鋪幫你send去各大client，consultant，main con同sub仔姐

55

咁Poly真係易讀呀嘛大佬

易讀又話得罪人

POLY難讀我真係講唔出口

睇過ust個frd既Math final paper
睇完就覺得poly好易讀

屌，polyu班engine佬識撚計數咩
上個sem ama2111份mid term係tutorial level，個median都可以得53分，出到三大engine math level咁，我諗份卷有分都可能A

讀紅磚都要屌紅磚垃圾

HKU Midterm 如果照出 tutor，個 median 應該過 85

所以polyu engine嘅卷唔可以有深既數，唔係死9成人

啱呀